係one piece既世界 , 暫時仲有咩人可以ko到黑胡子?

經常NASA報導完黑洞既威力,真係唔覺得有任何動漫角色贏到黑胡子

海道

唔得

紅髮

卡普

作者

路飛

黑胡子

雷神
只係俾路飛玩膠收皮

能將與黑暗接觸的事物吸入、壓縮及粉碎，也能準確吸引惡魔果實能力者的實體，甚至使其碰觸到實體的惡魔果實能力者無法使用任何能力。缺點是由於黑暗的本質就是引力，因此無法用來躲避物理攻擊，而且受到的痛楚比一般人還強烈。

路飛不死身身無限打，贏緊

無果實 純物理攻擊 點解唔得

上面寫左能力者身體

唔係能力者咪得

羅賓輕鬆收佢皮，攻佢男人最痛

忍術！以石擊卵！

白胡咪得，而且黑胡子太輕敵

點會唔得，紅髮同白胡平起平坐，白胡如果唔係俾黑胡用仆街招陰到，幾乎係屌打佢咁濟，照咁推紅髮點會打唔贏

要計白鬍係世上最強
點都勁過紅髮
同埋黑鬍子冇果實既情況都傷到紅髮（條疤）
所以邊個勁啲好難講

麥哲倫咪贏過佢囉

綠牛

鷹眼 砌都佢碌柒都得